[14-10-2020] 股市直擊 + 波神信眾區

最冇感覺的Apple event..

藍色午餐肉好靚...不過都係不了...

用iPhone X冇動力換...

唔換

AAPL

SH la

冇指紋解鎖慳返

5仔真係兩邊不是人

沽曬5仔可以買咩好

the future is tech

Ka少

垃圾到，環保iPhone搵鬼買

部11 同12 都冇咩分別

買咸爺隻藍色帝舵好過

科清 索巴 bc 唔見曬

只有係傳見到4c

人走sir呢

辣殺4C淨係識用狗角恰小朋友

自從4月就冇左消息...擔心
juicy 都唔見左人

BC steal a life

Bc都唔見埋

hi how are you